<resources>


    <array name="pilem_poster">
        <item>@drawable/poster_aquaman</item>
        <item>@drawable/poster_bumblebee</item>
        <item>@drawable/poster_birdbox</item>
        <item>@drawable/poster_spiderman</item>
        <item>@drawable/poster_creed</item>
        <item>@drawable/poster_dragonball</item>
        <item>@drawable/poster_dragon</item>
        <item>@drawable/poster_venom</item>
        <item>@drawable/poster_glass</item>
        <item>@drawable/poster_mortalengine</item>
    </array>

    <string name="pilem_name">Nama Pilem</string>

    <string name="app_name">KilasPilem</string>

    <string-array name="pilem_sinopsis">
        <item>Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera (Atlantean) yang tersisa dan kemudian ke permukaan dunia. Satu-satunya yang menghalangi jalannya adalah Arthur Curry, saudara tiri Orm, setengah manusia setengah Atlantean dan pewaris sejati takhta.</item>
        <item>Dalam pelariannya di tahun 1987, Bumblebee menemukan tempat perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai kecil California. Charlie, yang ditahun itu menginjak usia 18 tahun, tengah berusaha menemukan jati saat itu menemukan Bumblebee. Ketika Charlie menghidupkannya, dia dengan cepat mengetahui bahwa ini bukan mobil VW biasa.</item>
        <item>Lima tahun setelah kehadiran tak terlihat yang tak menyenangkan membuat sebagian besar masyarakat bunuh diri, seorang yang selamat dan dua anaknya melakukan upaya putus asa untuk mencapai keselamatan.</item>
        <item>Miles Morales membalik kehidupannya yang tadinya menjadi siswa sekolah menengah dan sekarang menjadi manusia laba-laba. Ketika Wilson "Kingpin" Fisk menggunakan sebuah alat mutakhir, manusia laba-laba yang lain dari dunia seberang juga terngkut ke dimensi ini.</item>
        <item>Mantan Juara Kelas Berat Dunia Rocky Balboa melayani sebagai pelatih dan mentor bagi Adonis Johnson, putra dari almarhum teman dan mantan saingannya Apollo Creed.</item>
        <item>Bumi damai setelah Turnamen Bela Diri Super. Menyadari bahwa alam semesta masih memiliki banyak orang yang lebih kuat untuk ditantang, Goku menghabiskan hari-harinya untuk berlatih menjadi kuat. Suatu hari, Goku dan Vegeta dihadapkan pada seorang Saiyan bernama Broly, yang belum pernah mereka lihat sebelumnya. Orang-orang Saiyan seharusnya hampir sepenuhnya musnah dalam kehancuran Planet Vegeta, jadi apa yang dilakukan orang ini di Bumi? Pertemuan antara tiga Saiyan ini telah ditentukan oleh takdir yang sangat berbeda ini berubah menjadi pertempuran yang luar biasa, dengan bahkan Frieza (kembali dari Neraka) terperangkap dalam pertempuran segi tiga.</item>
        <item>Ketika Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan dunia naga yang damai, pertemuan Toothless dengan seekor Night Fury betina liar dan sukar dijinakkan ini membuat Toothless menjauh. Ketika bahaya meningkat dan pemerintahan Hiccup sebagai kepala desa diuji, baik naga dan pengendara harus membuat keputusan yang mustahil untuk menyelamatkan spesies mereka.</item>
        <item>Jurnalis investigasi Eddie Brock mencoba untuk kembali setelah skandal, tetapi secara tidak sengaja menjadi inang bagi Venom, seekor simbiot alien yang sangat kuat dan sakti. Segera, ia harus mengandalkan kekuatan barunya untuk melindungi dunia dari organisasi bayangan yang mencari simbiot mereka sendiri.</item>
        <item>Dalam serangkaian pertemuan yang menegangkan, mantan penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan supernaturalnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang lelaki terganggu yang memiliki dua puluh empat kepribadian. Sementara itu, kehadiran bayangan Elia Price muncul sebagai seorang yang ternyata adalah sutradara dibalik trilogi ini.</item>
        <item>Beribu-ribu tahun di masa depan, kota-kota di bumi memiliki kemampuan untuk bergerak dan menjelajah dunia dengan roda besar, saling melahap dalam perjuangan untuk sumber daya yang semakin berkurang. Di salah satu kota traksi besar ini, London tua, Tom Natsworthy mengalami perjumpaan tak terduga dengan seorang wanita muda misterius dari daerah terlantar yang akan mengubah jalan hidupnya selamanya.</item>
    </string-array>

    <string-array name="pilem_tahun">
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2015</item>
        <item>2018</item>
        <item>2019</item>
        <item>2018</item>
        <item>2019</item>
        <item>2018</item>
    </string-array>

    <string-array name="pilem_tanggal">
        <item>21 Desember 2018 - USA - Theatrical</item>
        <item>21 Desember 2018 - USA - Theatrical</item>
        <item>12 November 2018 - USA - Premiere</item>
        <item>1 Desember 2018 - USA - Premiere</item>
        <item>25 November 2015 - USA - Theatrical</item>
        <item>13 Desember 2018 - USA - Premiere</item>
        <item>22 Februari 2019 - USA - Theatrical</item>
        <item>1 Oktober 2018 - USA - Premiere</item>
        <item>18 Januari 2019 - USA - Premiere</item>
        <item>14 Desember 2018 - USA - Theatrical</item>
    </string-array>

    <string-array name="pilem_rating">
        <item>68</item>
        <item>65</item>
        <item>70</item>
        <item>84</item>
        <item>73</item>
        <item>75</item>
        <item>77</item>
        <item>66</item>
        <item>66</item>
        <item>60</item>
    </string-array>

    <string-array name="pilem_kru">
        <item>James Wan (Sutradara, Cerita), Will Beall (Skenario, Cerita), Paul Norris (Karakter)</item>
        <item>Travis Knight (Sutradara), Christina Hodson (Skenario, Cerita)</item>
        <item>Susanne Bier (Sutradara), Josh Malerman (Novel), Eric Heisserer (Sutradara)</item>
        <item>Rodnet Rothman (Sutradara, Skenario), Stan Lee (Karakter), Phil Lord (Sutradara, Cerita), Steve Ditko (Karakter)</item>
        <item>Ryan Coogler (Sutradara, Skenario, Cerita), Sylvester Stallone (Karakter), Aaron Covington (Skenario)</item>
        <item>Akira Toriyama (Karakter, Skenario, Cerita), Tatsuya Nagamine (Sutradara)</item>
        <item>Dean DeBlois (Sutradara, Skenario, Cerita), Cressida Cowell (Novel)</item>
        <item>Mike Zeck (Karakter), David Michelinie (Karakter), Todd McFarlane (Karakter), Ruben Fleischer (Sutradara)</item>
        <item>M. Night Shyamalan (Sutradara, Skenario)</item>
        <item>Christian Rivers (Sutradara), Philip Reeve (Novel), Philippa Boyens (Skenario)</item>
    </string-array>

    <string-array name="pilem_judul">
        <item>Aquaman</item>
        <item>Bumblebee</item>
        <item>Bird Box</item>
        <item>Spider-Man: Into the Spider-Verse</item>
        <item>Creed</item>
        <item>Dragon Ball Super: Broly</item>
        <item>How to Train Your Dragon: The Hidden World</item>
        <item>Venom</item>
        <item>Glass</item>
        <item>Mortal Engines</item>
    </string-array>
</resources>
